μ's永遠愛好者交流區(11) ９／９＝１＝μ's

凛ちゃんお誕生日おめでとう

μ's ＝ ９／９

無謀な夢から始まって
奇跡のように全てが繋がって

たくさんのありがとう

μ's
2016-09-28
ラブライブ! μ's Final LoveLive! ～μ'sic Forever♪♪♪♪♪♪♪♪♪～ Blu-ray Memorial BOX

懶人包:

新田惠海
唱片發行所屬: ブシロードミュージック
新田惠海 Music WebSite:
fanclub 公式HP:
事務所 公式HP:
twitter: /
FC twitter:
Blog:
Instagram: / Instagram:

内田彩
唱片發行所屬: 日本コロムビア , ZERO-A
コロムビア 公式HP:
ZERO-A 公式HP:
内田彩 公式HP:
事務所 公式HP:
官方facebook:
官方twitter:
twitter:
Ameba Blog:
Line Blog:
Instagram:

三森すずこ
唱片發行所屬: ポニーキャニオン
ponycanyon 公式HP:
三森すずこ 公式HP:
事務所 公式HP:
官方twitter:
twitter:
Ameba Blog:
Line Blog:

Pile
唱片發行所屬: JVCケンウッド・ビクターエンタテインメント(Colourful Records)
JVC 公式HP:
Pile 公式HP:
事務所 公式HP:
官方twitter:
twitter:
Blog:
舊Blog: :
Instagram:

飯田里穂
唱片發行所屬: 徳間ジャパンコミュニケーションズ
TKMA 公式HP:
飯田里穂 公式HP:
事務所公式HP:

官方facebook:
官方twitter:
twitter:
Blog:
Instagram:

久保ユリカ
唱片發行所屬: ポニーキャニオン
ponycanyon 公式HP:
久保ユリカ 公式HP:
事務所 公式HP:
官方facebook:
官方twitter:
Instagram:

楠田亜衣奈
唱片發行所屬: バップ
VAP 公式HP:
楠田亜衣奈 公式HP:
事務所 公式HP:
官方twitter:
twitter:
Blog:
Instagram:

徳井青空
徳井青空 公式HP:
事務所 公式HP:
官方twitter:
twitter:
Line Blog: Blog:
Blog2:
官方FB:

南條愛乃
唱片發行所屬: NBCユニバーサル
NBC 公式HP:
fanclub 公式HP:
事務所 公式HP:
twitter:
Blog:
Instagram:
fripSide 公式HP:
fripSide NBC公式HP:
fripSide fanclub 公式HP:

新碟不日發售:
μ's
收皮鉅作
2016-09-28
ラブライブ！ μ's Final LoveLive! ～μ’sic Forever♪♪♪♪♪♪♪♪♪～

2018-03-28
ラブライブ！ Solo Live! collection Memorial BOX Ⅲ

新田惠海
2018-01-17
新田恵海 LIVE 「Trace of EMUSIC ～THE LIVE・THE HISTORY～ 」

2017-07-19
新田恵海ベストアルバム「Trace of EMUSIC」

內田彩
2017-11-29
AYA UCHIDA Early Summer Party 〜SUMILE SMILE〜 / 〜Everlasting Parade〜

2017-09-13
内田彩 Newアルバム『ICECREAM GIRL』

三森すずこ
2017-12-20
Mimori Suzuko Live 2017『Tropical Paradise』Blu-ray

2017-04-12
7thシングル 「サキワフハナ」/ 「恋はイリュージョン」

[quote]Pile
2017-11-29
7thシングル「Lost Paradise」

2017-08-16
6thシングル「絆Hero」

飯田里穂
2017-12-27
RIHO IIDA 2017 THANKS LIVE 【rippi CARNIVAL♫】

2016-12-14
3rd シングル 「青い炎シンドローム」

楠田亜衣奈
2017-12-08
PERFECT AINA YEAR 2nd LIVE TOUR ’17 YEAR♡♡♡♡♡♡♡

2017-02-01
3rd アルバム <カレンダーのコイビト>

徳井青空
2017-08-25
まけるな!! あくのぐんだん！ Blu-ray

南條愛乃
2017-10-04
fripSide - [Special Album] crossroads

2017-07-12
3rd フルアルバム 「サントロワ∴」

久保ユリカ
2017-11-22
久保ユリカ BirthdayLIVE2017 ～Meeting with you creates myself～

2017-05-10
1st アルバム 「すべてが大切な出会い～Meeting with you creates myself～」

注意事項：
1)禁止 sunshine 話題，要討論既請開新post/過隔離post

2)FF出沒注意

3)痴線佬出沒注意

4)壕出沒注意

5)班人又飛喇

6)比錢買啦望

7)係時侯抽飛

8)落選！落選！落選！

9)當選！當選！當選！

10)μ'sic forever

想知佢點剪法？

琴日純粹係一首歌駁一首歌咁剪，歌同歌中間有一小段簡單動畫介紹下首歌(e.g. 邊隻碟幾時release之類)再加一句emi既感想，但其實每句都好短。社長果到剪晒，係最尾believe in (E)music之前講果幾句mc有keep

咁製作公司識做
我好怕佢當平時live咁剪，
咁真係糟蹋左emi嘅原意，

社長果段真心應該留，無左真係超可惜
佢果段真係嚇死人，我見有人嚇到喊

就係因為咁就要cut嘛，唔通留返黎無限ｂｉｎｃ咩 唔開心既野無謂啦

其實冇話唔開心嘅，係佢自己選擇移藉，
又唔係社長唔要佢，依件事係佢嘅里程碑嚟，
而且由寫believe in (E)music，出BA到live，
都安排得好好，係嚇親恵海人姐

做乜三森隻碟仲係上一隻

有update

topic有啲柒...

新po

sor....仲要漏左三森隻8th

其實個topic係quote返rippi上年個訪談...

不了

竟然仲有新 po

垃圾張圖都攞嚟用

認錯人？

黑山姥。。。。

lm

#1 第三張幾好

但樓上果張黑山

依張

BTW三森成日比攝影師玩

你地小心俾我大佬一腳踢死

驚比你踢死多d

港三派飛未，禮拜日

求港三派VIP 席

禮拜日囡囡生日去唔到

洗唔洗播得咁密

將幾個人既樣P埋一齊

點解成日都唔記得換返個ac

第一眼望落好似三森

三森 彩彩 pile混合咁

港三帶我睇680
提子吧!

三森身、彩彩樣、Pile發型

到依家emi個生日live都仲未公佈買飛
如果未買機票，中左唔知點算

快啲啦

今個月應該唔少野公佈，
BD、生日live、2018月歴

魔法笑女仲未有字幕

唔洗字幕啦睇下佢地整下D 19野食之嘛

喊左 撈驚撈拉 好高質 高質過笠拉

辣殺同撈驚比

撈驚撈拉比人話辣殺喎

シュヴィ

識人話睇到差啲訓著
利申 喊到仆街

條友肯定冇睇過

點解啲人會覺得聽日PILE嗰場野會有水位

馬尾彩真係無撚敵

今次時間咁趕 有冇人照樣飛左去睇？

啲飛仲未賣曬 哪有水位

想知聽日會有邊個on9去睇老女人

你唔帶我入980區 我自己去680

普通位放七百幾，真係痴痴哋
BTW見物販用港紙計，唔知點解覺得唔抵

都話女朋友生日

🤔
我唔係你女朋友。。。

又關你事

Hi

聽日有得睇pile
好開心

你返左香港未......?
收島風你入場影巨巨相

我成場睇巨巨背影睇得好開心

最怕一班家虎，BILIBILI見到都驚
上次見班韓國仔係場外都好顛下，
入到場都識收歛

嚇親你唔好意思☺️

睇巨巨背影？

JaJa

米八巨巨完美咁遮左個台

九展咁多水豚

物販係咪已經完咗

仲睇老女人 笑左

2點開波

唔系水團fan meet咩 去錯地方

仆街 原來要落一層

黑色件t秒左

垃圾都買

好在冇出去排

On9仔
九展咁撚遠都去

識去都去舞蹈館

笑死 武道館都去

笑死狗展 都去

笑死

好多巨巨

遲左排隊 VIP 人牆 1米9

好撚刷
垃圾場

光明正大影相

留意到呢到啲巨巨ig上左鏡

好過樓上個大場啦
上年ADS真係

Hi all 想知今日唱jor 咩歌

又去埋d垃圾場...

雖然都係垃圾，但已經好過二樓n倍

唱過氣團體 d歌

聽講 唱左屎撈哈哩唇

Oh

無uo爆喊左

其實唔係預左佢唱咩？

我冇預期 所以都算有驚喜

你俾我加facebook味呀

唉屌你

都好驚喜
乘住之前個勢，今次都中間位

你之唔係話唔睇嫁咩

終於見到愛乃港一真人
好開心

唔記得 部iphone有個+字 唒左330買左個殼先知用唔到 早知買其他野

又拎出黎binc

買多部iphone lor

完美解決

咁好記性
我說十月頭諗試下仲有無飛，
有就睇無就算，整定我有得睇

水樹奈奈都出埋

點解派港一好似唔見左好耐

點樣可以睇返派IG直播 條片

IG手機版睇唔到?

pc唔得 原來要手機 真毒唔識呢D 社交app

？？

垃圾場原來連監聽都失靈

一開始話聽唔到
之後頭幾首就瘋狂玩耳機

一出嚟已經見佢要睇提詞器，又左換右換耳機，都知出事
音響中後段都有少少干擾，無爆音算好彩
場細可以睇到好清楚，佢LIVE又係另一種氣氛
另外，唔知係唔係我錯覺，唱それは僕たちの奇跡時
佢好似無唱晒，穗乃果啲位好似無唱出嚟

佢應該係講水豚呀

係 有聽到穗乃果把聲

笑左 原來仲有唱呢d垃圾歌

可能練習定武道館果陣有EMI係到唔洗佢唱
不過細場都真係唔錯

nagi 真係好靚聲

九展真係
人地日本人咁講已經係開口屌架啦

日本人唔屌，我哋自己都屌啦
我諗pile心裏面都屌鳩個爛場
唱頭一兩首睇到唔多like，
但係香港無咩場個場得又平租

我想知同emi會合唱幾多首

又成功柒出香港

愛乃件衛衣好正

第一次聽 可以光明正大咁影相拍片

笑左
日本個陣 dash 好多次可以拍片la
問會員pc 同3F 咪知囉
我大佬pc 仲上鏡

大陸都試過

佢叫nagi一齊打機果陣好好笑

Who is 3f and pc?

Pile真人 但本毒撚太緊張影完望左兩眼，講左句多謝就走左 比想像中高，我173 佢去到我下爬，唔記得佢有冇著高踭鞋

新廣播第一隻CD所以特典特別啲
如果唔係嚟緊有咁多野要買，真係想入手
btw正爆

曲線
係咪第一次live合唱一切は物語？

想認識你 求facebook id

你地d 巨巨又互相吹奏喇?

大佬又曬現地！

巨巨又出現

真。港一
有全通repo mei

真
想聽全通港一repo

咁你po mei
等緊你

who

我都等緊你

.............

好老

笑左出聲

屌你老母

成班on9仔

pile 好滿足啦

十分滿足

冇得相影都好滿足

尋晚比抽中 問問題果2個

唔答我愛** 我愛** 佢系我老婆

巴打好高

嘥鳩氣啦

你班反三森既低質狗
等俾皇天擊殺

黑色件T 個圖案好似係果種 會裂哂 會甩落既質地

仲要貴d

Pile推唔好怪我咁講，啲週邊流流地

擺咗幾年好難唔流

死老妖

辣殺

收嗲睇av啦屌你老未

Sor 應該睇素人圖鑑

出黎同我隻揪！

好似一定要每隊揀一個

唔係咁咪全部都係過氣女團啲人

個個都扮冇去

真係無去
冇錢去唔到睇

番工無得睇

係東京睇唔到？

屌, 無錢去又要俾d 巨巨串

佢地係咁

你地去左兩國......

收到風
愛乃問 有邊個去左3場以上
愛乃小天使巴打舉左手..

當我大佬流？

個個絲打黎...

唔好聽人9up la好冇
佢自己去得多又屈人

我好友愛乃小天使 大佬bac 全通
自己諗

我twitter retweet 全通

又9up
有你同bac 一齊去既圖

又想po小妹d cos圖出黎？

其實佢想愛乃問有冇人全通

想睇.....

🤤

認同

突發
連登臭雞coaplay牙乃絲照片流出

想識下你同個位bac line++ok?

個bac唔洗識
癲佬黎
成日串人

癲唔癲得過愛乃小天使扮留係香港

收嗲啦癲婆
不嬲係香港

有無諗過得你留係香港

唔好比條8婆呃左
佢冇番過黎香港

驚攪錯d野
問清楚d
ching既意思係話會員愛乃小天使係8婆?

你繼續扮

你死8婆

影完相又想去武道館
實情我真係冇錢

想去武道館又無錢+1

佢哋係唔係會唱對方啲歌?
想聽PILE唱スピカ，言葉より強く同優しい世界そして未来へ

得普通飛想到時搵黃牛買vip
Btw 應該唱過氣歌咋

武道館都無錢去
入得呢個po嘅人都有錢全通event 全通唔到入黎比人串？

梳

死肥閪 死撚開啦 屌你

可以點搵黃牛

場外舉板

經典

世一賣直筆....

邊到！？
想買

想買+1

尋晚見到要4萬5

咪玩啦個世一傻左？

個聖誕event去到厚木咁遠，
不過無錢去

Emi? 唔係FC

係emi，今朝出號外mail，
我仲意謂係生日live詳情
twitter話要再遲啲先公佈

終於有details, 東京成三場

只可以抽一場

樂觀D諗咁樣易中D既

佢應該想個個恵海人都去到
今次係真正嘅LIVE HOUSE
分分鐘佢以前去表現過

屌，真係The Betty時期去表演過

期待

不斷係TWITTER引人

搶搶搶
下星期搶親筆bd

直筆已變公廁吧

一千隻，後面嗰啲會唔會又
簽到變左喊樣

直筆都好要

自己簽好過

想要你簽名

簽俾我未

仲未公佈其他特典，今次可以店頭取

入到黎就見到個個話要飛

你唔抽?

抽還抽，中還中

有冇ching 知如果d資料鳩填會唔會拎唔到

同埋去呢個係咪要29號買碟先得
Sorry 好多野問

好似要29號係tsutaya買碟喎

鳩填好似都要記得d 資料
你都係到時fm拎飛架啦
要入番你打個d資料
另外唔知鳩填你會唔會中

利申:唔識 平時靠隊友carry

咁算9數....2號朝早先到步

fm 拎飛要入資料 唔係就咁入code?
同埋呢個買物販要飛?

無飛，你點入去物販？

人哋唔係好似，九展咁hea

疊埋心水果日去睇fripSide啦

唔記得幫邊個會然拎唔知咩個陣好似入過名同電話(可能記錯)
不過好似多數入Code

正呀，有八叔睇

有無諗過呢度得你唔飛

我覺得依次係最大機會聽到黃昏月
個場又係The Betty時期去表演過嘅

泉姐D餃子

今次王將餃子要摺啦

wa who

我都知呢到得我一個地面系，個個飛行系長駐住日本

原來ching地面系長住日本

小鹿套新番真係好好睇

我指我係網訂件褸鳩填資料到時拎貨有無問題
飛我有

少女終末旅行？

日本抗通漲真係有一手

yes, 希望做到佢既代表作

2號先到 去會埸買CD都有得抽手渡

不過同TSUTAYA個個唔同地點

即係去到武道館買cd 抽手渡？ 但唔係3 號tsutaya

佢想抽3號個手渡

EMI間新事務所真係好識賺錢

3號個個要去間鋪買 wo ching
同埋洗咩抽 行入去就有啦

姐係3號分LIVE手渡同新單手渡
睇你想去邊個啦
不過LIVE個個咁多人抽好難中

3號唔係得一場咋咩

呢兩個月好多events 希望快D出碟

2018唔出碟的話，2019分分鐘要等到年尾，
律政俏佳人套音樂劇2019又做
隨時又搵佢去

old Starting from 6:30

29號 買碟
同埋
2號武道館現埸買碟

即係兩個一樣的
都係抽緊同一場

29號買碟抽:

【イベント概要】
日時：2017年12月3日(日）17:30スタート
場所：TSUTAYA IKEBUKURO AKビル店 1Fイベントスペース
内容：限定特典お渡し&私物サイン会

2號武道館現埸買碟抽:

【A賞：明日もぱいちゃんに会えるよ！ミーグリ内容詳細】
場所：都内某所 ※当選された方のみにお知らせいたします。
内容：トーク&武道館ライブ生写真お渡し会
13:30集合14:00スタート

2個離

大陸唔係唔用得ig咩？
Pile翻牆？

買卡/wifi 蛋上到
琴晚ig live到兩點

我諗起fire leon

條友開漫遊上架啦...

唔該晒

Emi 媽媽

識賺錢都算，考運成份高到

玻璃心！嫪斯林！

有無翻譯

小鹿不嬲都鍾意自黑嫁啦，
佢所講嘅野，至少依嗰時間點係唔成立，
睇上次SIF發報會，同西武巨蛋場外啲情況，
對比起嚟真係慘不忍睹

第6集隻歌真係痴撚線

留名等仆街然後班水水人就係咁心痛乜柒個樣

三社真係當班囡抺布咁用

你地又識日文又識英文
有冇傻西包

後手翻正
咁鬼易做

Live又有戲睇

雖然唔追佢地，但睇到都凳佢地慘

我覺得三社係諗住食左秋元頭啖湯先，
所以攪左依壇嘢出嚟，
因為秋元嗰壇應該係三次元為主二次元為輔，
水水明顯係一樣玩法，睇佢哋啲寫真就知，
同μ's完全唔同，跟本忘記左自己嘅長處，
壇兩頭唔到岸，依家領晒嘢

利申：斷鳩估

將聲優當體操選手咁用

啲英文唔係好難咋喎...

聲優要識體操
吉祥物要識滑雪

跟本成個PROJECT入撚左DARK SIDE
而家仲要玩埋體操

Pile啲場販真係
係唔係仲有第二彈？

希望搶到

手快入左集運個地址

我入某代購個地址炸

Ez la你唔係唔得牙？

其實唔難

其實水豚係啦啦隊，唔係偶像

Live落選

中！！！！
兩場都中first choice

都岩

唔知有冇得搏現售

你兩日都唔中??

中10號

長野個場咁細應該難D有現售

Twitter見親都話中晒兩場

啲voice全部部係穗乃果音

我都中晒兩場
長野夜場 東京早場

我懷疑因為我入左兩次CANCEL左我，
唔識日文出事

比想像中易中

ppching又可以一個weekend搞掂
我兩日都係夜場

一入黎又見到d人飛

個個都飛

到時睇下有無機會長野見
不過完場應該都會趕住搭車走

咁悲傷嘅時候，分享下先，
份包膠係位叫探求嘅日本恵海人寫嘅，
我手多用Google Translate譯左啲做中文，
因為真係太繁複只係完成左3個LIVE嘅包膠，
中野DAY 2完成左一半，如果覺得譯文有問題請隨便改，
已經問過作者探求可以轉載

辛苦巴打

我來回都巴士, 原本諗住前一晚夜行巴去但岩岩D時間錯開點都趕唔到尾班車 長野返東京就ok, 食個飯上車訓岩岩好

再睇多次都覺得上年個聖誕event真係好神

上年個聖誕event係幾感動
隔離班架仔聽これから聽到喊晒口

聽到呢首流馬尿都冇計既

好似仲用本音加果皇音，
依下先殺死人，去唔到真係

非FC二次抽選

有？

平安夜有鹿睇..

聖誕活動全部都要會員
如果有入fc既話
24號午場睇emi 夜晚睇鹿
但現實係，我冇入佢地既fc

你去到，唔係去睇愛乃咩？
五周年喎

25喎

嘩，咁睇晒真係不得了

有無link

FC非公開活動，得文字包膠

11月都未過
一入到黎又見到d 人話飛12月

葡萄牙？

係

咁應該講飛11月？
收到風ching 11月又飛wor

唔敢講
第一次飛驚俾人笑

好想聽

真係好羨慕

丿
千醬支KB幾靚，不過係専用，去唔到其他event

小弟想問下pile武道館依家咩事，如果真係咁我真係好想喊好心痛

收到風有某新組合係我Pile演唱會到出道

Pile又玩短命組合？
如果係新人組合，得罪講句，
間唱片公司真係食得屎 ，
今時今日過氣女團係得兩、三個係可以比人叨光，
但一定唔係pile同emi，
不過以pile間唱片公司嚟講真係無咩唔會發生

雖然我無得去，但我關心嘅係到時有冇生Band？
Pile會唔會有舞台衫？ 有無舞台設計？

唔好自我安慰Pile solo不嬲無生band，
有生band真係差好遠，而且佢係值得有生band，
佢唱live係可以還原到CD音源，但僅止於此，
相信有熟悉嘅band配合佢會唱得更加好，

KSSN間唱片公司係製作live BD時垃圾 ，
Pile嗰間直頭係垃圾 ，
完全係唔比資源落去

唔係玩組合係上去做開場喳,不過人地係地下Idol咁解囉
你地會去個堆咪當係去睇個DD Live囉

同埋舞浜生日都有生Band武道館點會冇,雖然佢有生Band都可以拎黎打飛機
衫同舞台設計就唔敢講啦
不過你話佢唱Live都有CD質素咪玩啦
佢唔走音都偷笑

唔好咁啦 唔忍心

奶開大陸係有條路架啦
連開場都搵個去左大陸留學嘅日本地下idol

乜仲有人睇pile

我去過一場喳，起碼聽唔到走音，
點似你哋成日飛

咁你有冇偷笑先，未嘅依家好笑返補數

其實見到仲有人真係迷pile都幾鄧佢開心

爻吾刂

...

新人加入

睇黎我真係犯賤 迷Pile

咁你都唔係好犯賤姐

頂你垃圾公司

岩，有人仲犯賤
QQ

犯賤迷Pile

去得一場學人打成篇論文

又笑人。。。

嘩呢句真係串到

點解我唔係迷森迷南迷彩
人地三個間公司傳好咁多
Pile好似連久保里P都不如，Btw我會迷落去嘅

低質先迷南

好彩去過2場

你個名

我低質狗

3場全部亞巡比人笑

全通

去過2場搵日打返篇論文先

上年一場同今年二場
上年咁岩係台灣個邊又有朋友突然要返工有野做去唔到比左我 今年一場香港一場廣州
利申:窮苦學生 垃圾低質狗

唔係未去過日本live都係垃圾咩

冇啲咁嘅事

好奇想知Ching迷左幾耐

自戀姫迷pile

係咪即係2010年開始

又冇咁早 嗰陣年少不經事覺得Maki把聲好好聽

不嬲打親都打一大段

迷森咪玩啦ching
好彩抽離返

其實好羨慕你

迷里不了 村姑

Agger
利申：單推三森

DD話自己單推唔笑都幾好野

咁熱鬧

清好波

睇次pile live耳都聾😂
左右耳唔平衡左成個星期以為壞耳機😦👍🏻

成班老屎忽光復舊post
pile 武道館場比狗都唔睇吧

邊個打邊個都唔知 個個轉哂名

Old ar

通常咁講嘅人，多數會係現場出現

來簡約地愛多80年

gaylo 之歌。。。

無知一問 迷森有咩問題?

好熱鬧

單推俾佢地笑

我專一我推Pile又會比人笑

ON9執柒左去啦

香港應該得返你單推pile

好過佢咁多

我單推我低質 個個都DD

低質狗++

sad but ture

成班老屎忽

利申唔迷

佢地又真係DD

用彩彩簽名色紙整建行eye信用卡批左
希望建行生生性性印靚啲

飯田ching係咪單推

佢唔係推

佢迷里

佢係睇

比狗都唔睇 請唔好屈

想打論文

唔識打

想俾人笑

Ha

睇黎得我未飛過

唔通迷牙咩

你長駐

新人留名

里p其實都好睇呀…

求大大指教

我窮苦學生 咪揾我

長駐香港

分享下心得嘛

台灣符碌一次 香港垃圾一次廣州一次
邊有心得啊？ 問下d飛日本嗰d巴打啦

好羨慕你地個個現地

我淨係c3場外望過下

上年c3我去都無去

打錯 今年先岩

最好pile唔好紅 永遠都係呢個規模

點解？

已經最盡

算啦 唔開心到9up

飛夠現地未 成班係到數一次 兩次 三次 見到真係心口死me

邊撚個世三呀 搶撚左我個三字呀

你唔洗飛

長駐

乜而家潮流興真假膠泥漿摔角咩？

ching鬼食泥

屌你咩以為入錯post
BTW唔知點解有兩條柒頭係blocm撚左

勁 blk人

block得嘅多數都是傻閪吧

唔怪得契仔比人blk左

慘 俾人block

雖然只係睇過2場冇乜資格打論文,但係見到咁都忍唔住
唔喜歡嘅當我呻下就算,too long don't read都無乜所謂

雖然唔係古參,但係都叫做由Pile Solo出道開始睇佢

以前睇佢個陣,覺得佢好有骨氣,07年個陣話想做歌手
到LL紅左佢都冇朝住聲優方面發展,專心做自己一直都想做嘅歌手
就會覺得自己冇推錯人,去到今年1月1公佈武道館個陣仲好鄧佢開心
但係事隔一年都冇,就見盡醜態
武道館個場依家雖然好公廁,但係都真係一個大場
尤其係初初抽飛個陣連VIP都賣唔哂
不過雖然賣唔哂,個場可能會空唔少位,我都覺得冇乜野
因為咁多年來佢比人印象一直都係好有骨氣
直至去到其他人一個又一個event公佈係同一日搞
(e.g. fripSide, 町長之類)
就覺得佢要賣哂啲飛更加冇可能
於是間公司(Spacey)就係町長個Live公佈2日後發表feat. LoveLive依個消息
雖然唔知關唔關事,但係一見到我就已經決定唔會去

的而且確,LoveLive係帶佢去到依個位置嘅作品
佢個心好多謝依套作品係人之常情
只不過由2016年開始,佢就開始慢慢變質
就係由一首"P.S.ありがとう"嘅歌開始
尤依首歌出現嘅第一場Solo Live開始
就不斷係到話"依6年乜乜乜,依6年點點點"
開頭聽1-2次的確會好感動,覺得佢對套作品心懷感激之心
但係慢慢地發覺原來唔係咁,原來佢係用依首歌黎拎光環吸引人
點解會咁講,係因為由2016年5月開始,之後到1st亞巡,新年Live,再到今年
每一次唱依首歌個陣佢都會講返一模一樣嘅說話

其實作為一個fans,本來唔覺得有咩問題,個陣都純粹當係首歌嘅一部分咁
但係直到公佈feat. LoveLive之後,就諗埋以前嘅野
點解個陣會覺得佢有骨氣
因為佢曾經講過,以前(大概係07個陣)從來都唔會有人為左聽佢唱歌而做入場,係event上面,到佢唱歌個陣台下都開始走,佢覺得好沮喪好唔開心,但係到LoveLive紅左個陣,明明做個聲優比起歌手可以搵多好多錢同多好多人睇,但係佢冇去做個聲優反而專注去做個歌手,目的都係為左大家一心希望聽佢唱歌而去event
依個係佢對做一個歌手嘅執著,亦係我欣賞佢嘅地方,甚至仲改變左我個人嘅少少思想

但係feat. LoveLive依樣野就正正違背佢自己所講過嘅野
當時一公佈,上去啲賣黃牛嘅網睇一睇,原本低過原價都賣唔出嘅票
竟然瞬間就賣哂,仲要變到高出原價都好搶手
本來依啲係好值得高興嘅事情,但係正正因為咁先更加突顯出啲人唔係為左睇佢而入場,而係為左睇LoveLive而入場
之後嘅唔洗多講大家都知,先有Emi做嘉賓,琴日又新加個已經去左中國留學嘅日本地下idol成員做開場

可能好多人會覺得冇問題,係我過分執著,但係當一場Live嘅主角已經唔再係佢嘅時候,同佢以前講過嘅,一直做緊嘅又究竟係咪同一件事
在公司角度,當然係愈多人睇愈好,理得佢點解,總之個場Full就得
冇錯,亦的而且確係咁,但係當佢作出依個決定嘅同時,亦會流失一啲一心支持佢嘅人,依樣亦係點解2016年去到2017年佢fans人數少左咁多嘅原因,LoveLive開始被遺忘當然係其一,但係最主要嘅係佢同佢公司一路以來嘅方向都只係考慮點消費班死忠,點消費班LLer而從來都冇諗過點吸引新人入坑睇佢,望住佢依2年不斷咁退步,的確有少少心噏

搞成咁罪魁禍首亦當然要歸咎於Spacey依間做咩都做唔成,做咩都出錯嘅公司,如果Pile一早轉公司就應該唔會發生今日嘅事情,但同樣地,之前之所以咁鍾意佢都係因為佢份人不忘,留係依間公司全因為冇Spacey冇今日嘅佢
所以亦可以用一句說話用黎做個總結"成也Spacey,敗也Spacey"

不過我覺得作為一個歌手嘅佢亦灌切左佢出道所講嘅野"成為亞洲嘅橋樑",雖然不停返大陸係好令人反感,但係同樣地佢都為左依樣去主動學中文,不論咩都好,依樣都係好值得人尊重

雖然依家已經冇睇,但係都希望佢之後條路會行得好啲,唔係嘅話完左武道館都係咁上下要引退,要睇嘅人繼續睇,打咁多野唔係為左鬧佢同Spacey,純粹係睇左都一段時間,大大小小嘅野都試過,依段時間睇佢亦覺得好開心冇後悔過,只不過同佢&Spacey嘅想法有點不同,既然睇得唔開心亦無謂再令自己難受了

見至pilechan呢個名可能已經係最後一次

如果當初佢離開左spacey

入黎留個名

咩日子今日咁多人講經

真正愛pile
#respect

揾食都唔俾

d 5毛都成日咁講

點樣叫唔比法
有唔比佢出碟？唔支持佢就叫搵食都唔比？
定佢咁大影響力 佢唔支持pile
Pile就要執柒

Ching唔係蒲開老女人post

路過八卦下啫

九個人裡面南森德彩唔洗講，
小鹿全力向聲優發展，
里P(好似)有定番節目同廣播，又配怪獸娘，
KSSN有定番生放同廣播，リルリル配幾個角色，
EMI雖然又跌低左，殘血狀態下都不斷去嘗試去闖，
做舞台劇，做電影吹替，再配兩套冷門番同旁白，
仲有定番旁白同廣播，其他人都慢慢累積自己嘅人氣，
正如pilechan巴打講PILE依一年真係無去經營過任何野去吸納新FAN，
係出過幾張SINGLE，但曲風變化大同小異，

佢武道館feat. LoveLive同請EMI上去對部份人嚟講的確好吸引，
不境仲係有人追緊嗰道光，另一個角度睇如果武道館唔FULL，
佢真係引退得，

但睇見Spacey對武道館嘅玩法(加VIP，物販勁流，搵垃圾暖場)，
PILE唔會學EMI係LIVE放爆彈呀

揀剩做歌手呢條路預左最後返去燒光環架啦
想轉行jpop女歌手...業界咁多人又無d咩特別地方可以突圍
又講唔上最好聽個批
當然可以話好唔好聽唔係一切 但身為一個歌手 ...
好彩跳哂船 jpop不了

Pc ho ball ar
其實pile係真係幾有實力
聽佢係九展個垃圾場都用盡全力叫

Btw希望村姑都唔好再拎粒拉光環
去咁少次live都見總有人拎住隻Rin
到底係撐聲優定撐角色？

佢地9個真係除左kssn要擔心下之外其他都上緊/一
雖然粒拉個影響力都好大
但係4月1畢左業架啦
唔希望再聽到有粒拉歌了

都係個句
以前冇能力為佢地加油
而家希望可以支持番佢地

小弟覺得唔is 咁簡單純粹想靠粒拉光環 吸人氣

有小小陰謀論
可能is最近佢地先解禁
之前一直都封殺唔講得

最近要搞個粒拉all star project 新作發佈之後
又有emi同杏樹同台出show
然後空丸 先突然follow 水豚果班聲優推特

唔is 粒拉果邊放個ip出黎
pile公司都唔敢掛個feat .粒拉 個名出來

但都幾肯定講武道館d飛如果唔係奶光環既
肯定變亞視台慶

之前都話過唔係要救駕點會搵返班過氣女團出嚟，
唔係宣傳粒拉all star project咁簡單，
根本係成個粒拉project已經唔夠人打。

當初諗住速食，飲三主二次頭啖湯，
點知都未搾乾搾淨班靚妹，
人氣就跌到3社腳軟，
要係LIVE到玩失敗去補人氣，
我唔知佢哋係唔係還原名場面，
但睇啲水豚當日嘅反應，
還原名場面嘅機會唔大，
要用到依啲手段去創造話題，
只可以話個project自甘墮落，

過氣女團雖然過氣，
但人氣到今日都係完勝班靚妹，
睇emi同杏樹同台，啲觀眾節然不同嘅反應，
雖然我係emi推都咁講，喂嗰個係emi嚟喎，
理應人氣削減得最大，
但係係班粒粒面前都有咁嘅效果，
可想而知班靚妹真係唔掂，
應該係話個project依家真係好唔掂。

利申：都係斷鳩估

Is 你老母

字海
PC好高汁

btw 想講返鳩估師兄成日話人地團搞唔掂，但我真係睇唔到點樣唔掂法，係咪暫時人氣唔夠老團高就叫唔掂？ 現實係推個project既fans遠遠比推個人既多好多。成日踩低其他人/團好似唔太好睇

有無三森推大大分享下
去得一兩場想學野

三森上次啲人帶埋水團添啦
鳩支孖碌

等你打

其實迷pile同迷Maki兩樣野泥,Maki唔係Pile嘅全部,當然我一定支持同好鐘意過氣女團，但係我唔太想喺個人live到有太過LL歌，個人覺得最好一首P.s 一首愛上你萬歲，呢首係最可以代表到Maki嘅LL歌就夠哂

利申:我連九展垃圾場都驚佢掟包

突然咁熱鬧

新人問下各位師兄意見啫

要專登編個環節出黎扮失敗 要條友喊黎博同情拎人氣係咩玩法？失敗左就係失敗硬要夾硬屈人專登做場戲黎比班毒撚睇 橙橙豬
仲要專登得一日喊另一日唔喊 咁作呢個環節果條友都幾on9
水團無乜人氣呢樣我唔否認 但應該唔會有人on9到專登拎個大project出黎做埋呢d野黎谷人氣 仲要話係自甘墮落

水團有冇全盛過氣一半人氣?

無呀 垃圾邊有人睇

你幾時帶我去睇🤔

我都等緊佢carry

其實幾like 愛香

又唔好咁講
睇左衛星版之後又唔覺得係扮出黎
我諗呢個位可能水團唯一可取地方

食屎啦你地
又想串鳩我未飛過？

你上次帶我食燒肉

真係試過上台就知咩事

你地就好 現地過

富士そば好食嗎.....

雞

想知愛乃推港一打文未

你打未

你swwwwwwww港一分享未

想睇文

話晒同年級又同unit
唔好咁講野啦

lm學嘢

聽講有愛乃推男神搵ptgf...

問題係個project個餅保得住？
更新換代係必然嘅，我一路都無話過水團班CV，
我一路都係屌三社點解要搞爛個餅，可能我打到
一舊舊，令大家誤會。

至於失敗係真係假，我個人情願係假，
如果真係發台瘟，只可以話CV真係未夠班，
嗰到係日本唔係香港，職人文化咁重嘅地方，
咁嚴重嘅失錯真係可以接受？

正如你去間餐廳個佬細同你講新手廚落錯左糖，
你會心痛個廚？

個聲優做廚再哭哭d人咪會心痛個廚
只可以話日本仔接受力好高
換左團人對佢地大部分人黎講咪即係=換左第二個飛機杯
對佢地自high獲得既快感冇乜變過

其實水團日本都好高人氣
只不過過氣女團臨執柒果排係咁谷
對比落先造成錯覺je
恆星臨爆果一刻都係特別璀燦

東強d賣個價賣到幾賤 幾千yen入場
Asl出場唔係老虎虎個個坐低哂
有冇真心fans?有既
但根本家下隊野都係靠前人既名氣黎撐住
實際既fans有幾多？不了
莫講話加埋d水水人特別低智 由其香港支那個d 連架仔都忍唔住twitter笑班傻鳩

唔係老虎就*

啱嘅，前人種樹

Sor....

最簡單講
一場live坐唔坐得滿 d飛既價炒唔炒得起係最直接既數據黎睇隊野
根本冇能力上到東蛋又格硬黎

幾時高人氣個要求變到咁高
而家要坐爆東蛋我諗你要去揾im@s黎先得

菜街老虎
屌你老母毛都未生齊睇完台仔d片以為叫下老虎就好撚勁

再嘈叫水警捉走你

唔係話要求
人氣有既
但根本供過於求
市場冇咁大需要 官方又格硬黎
咁當然門票賣就賣得哂 佢地錢就袋哂 炒唔炒得起wfc
不過之後d飛蟹哂 引哂班傻鳩入去又惡性循環ja ma

利申火火世界第一

咁係營運既商業錯誤啦
不過惡性循環關我地柒事
反正都就執柒
黎緊係火火既時代

家下咁睇其實官方都睇水水唔掂想拿拿聲推盡去cap完水就走
家下佢咁樣既營運法真係唔係好睇得出佢地預長線發展

岩 火火我一生推

所以我之前都講嗰段不論真假都係敗筆嚟

唔係推既睇到側曬目
不過班推既話好感動乜乜乜咪由佢地

當連茅原唱歌都仲頂得順
一到水水就熄哂blade坐低
我諗都唔洗多講了

收到風你茅原激推

我睇完roselia即走左

姐係你又吹水
定係你又講大話
死mk真係死mk
改不了9up

其實我係香港聽返黎
我香港勢 天水圍勢

天水圍桂杜尼。。。

原來係桂杜尼 原來呢個account轉左名

關我撚事

藍大都唔識 好歹有限

我大佬

我新會員工藤晴香

依排興hea做？
KSSN啲特典hea到就咁cap圖?定我睇錯？

家下先知？

之前特典冇咁hea

特典唔hea 邊有咁多特俾你買呀

出得hea 又點， 你地咪又係屌住咁買
利申 :唔買

唔會忘記kssn 1st mini album amazon張特
黎手撕鳩爛左

Hea到撕爛佢

其實水水is好正 2單 入mix

老女人有邊首可以咁好玩

d攪事既見平飛就入場厄介
小學雞毛都未生齊唔識野又跟人一齊老虎
出面d人就睇你地班水水on9仔

イェッタイガー
ファイボワイパー！！！！！！

3段uo

←↓↑

Tiger fire cyber 渣渣

講還講
希望貼下圖笑下

你貼
我唔估呢d野

咁岩 我都唔做

Tiger撚快D死

Tigerrrrrrrrrrr

上上左下
-mm

講到好似Chok波咁，
其實以前係唔係冇/少依啲人？

係tea room見到天使 ，
如果張相再影好啲就正爆

btw具志堅好波
仲有Ig搬運工好波

上上左下war3 外掛指令黎

Btw以前好少聽有 唔知點解而家咁多🤔

mh

有人搬左依張出嚟，
仲有張係天使翼嘅燈飾前面影，
放左係FC個掲示板到，
emi經理人具志堅經常放相上去

又飛UO又剩，真係

以為你請呢個

所以有d地方咪禁止使用uo lo
自己拎黎

通常會諗係佢

入去睇人表演，定自己表演，
上次仲去攪八叔，要八叔改間奏

個時見住八叔望住雄太搖頭講左句野 心都痛埋

今日會唔會有一切は物語呢

二次抽選都落選

又曬現地

望住twitter當去左

大好評のファン参加型企画☆ ANIMAX MUSIX FAN SELECTION！
M13 やなぎなぎ×南條愛乃「一切は物語」 #animaxmusix

真係要搏現售，仲唔知有冇添

現地狗又曬

凍到仆街

現地狗 愛乃小天使

怎不見...

要考mid term
不了

你子宮有沙
定伊藤🤔

留返d想像空間比大家

又飛

到手
印刷質素可以接受

好勁

勁

大佬

又要拜

ANIMAX MUSIX 2017 YOKOHAMA『声出せ！ SELECTION part2』
シークレットゲスト・三森すずことスペシャルコラボレーション！
M49 fripSide×三森すずこ「TESTAMENT」／水樹奈々（戦姫絶唱シンフォギアAXZ） #animaxmusix

橙 係屋企睇twitter算

唉屌 冇去有D後悔

成百歲...

40+80都120la 好出奇？

中間20

老先正...

你兩個打交未

20
人唔笑狗都吠啦

講事實冇人信 QQ

唔怪得要食M記朱古力批

彩彩出年個月曆會唔會太正

又收到wind 會員唔知邊個位有沙條友好似又飛左

佢唔飛你仲驚吧

收到wind 肥沙傷左
幫阿會員咩沙 QQ

橙 係公司上班都要屈...

留意到清個腦有沙

究竟子宮定腦

成身

肥到整親QQ

今日唱完聲樂聽日就唱賣萌歌, 都幾大反差

今日唱「ツバサ」acoustic (聲樂？)版
又一首J死人 ，可惜聽唔到，
生日唔知會唔會唱，今日先賣口乖話想多幾次

唔係聲樂版, 聲樂係真係唱opera果種
好鐘意呢首呀, 我諗長野東京場都會唱, 早排做問卷果陣都寫左呢首

去唔到真係超可怕，應該冇機會再聽到

我填左ツバサ同トドケ ミライ！～2017 ver.～

雖然可能唔係咁好，我幾次都有寫黃昏月
另外想聽佢唱一番の宝物

btw 聽日有無人去睇千醬

ｙｏｕ ｌｏｒ

我想要千醬啲物販，個暖杯唔錯

比狗又FLY

成班又飛晒...靜到

茅原實里加入 老人幫

千醬場live 好正

估唔到oizumi仲會擴張1000ちゃん，
我仲以為佢今年無咩心搞添，
出隻專輯得先一首新歌

1000ちゃん擴張都係好事EMI都好鍾意千醬，
次次LIVE啲攤位遊戲都試玩一次
而且1000ちゃん真係以佢為主，

イロドリミドリ嗰邊比我嘅感覺係兩邊都唔係咁重視大家咁

下年睇下就唔就到時間，真係想去一次

究竟ppching有邊個禮拜唔飛

飛行有15 pp
講左咩自己參透下

自己參透下

仲有呢個

白石對鞋好正

白石好識炒起氣氛
talk part 好好笑

1000☆PARTY!!終於開竅出BD

之前出dvd 好on9 心諗咩年代
勁蒙

我仲以為係生放嚟添，完來係DVD

イロドリミドリ 場live 其實幾有心機搞，幾好睇
不過sega 果邊真係出野出得好慢，hea hea 地

追返禮拜五啲radio先 之前一路唔大興趣

15年 同16年都有生放
15年之前出過落album 隻dvd 度， 16就剩係生放送過

イロドリミドリ個RUNNING真係好HEA，
啲歌又唔放iTunes，又唔想買碟，我一首都冇
1000ちゃん我都收齊EMI啲歌，
隻album次次去日本都唔記得買

個radio有時幾好笑，有集樂屋emi同maimai係咁講啲食物話好好食
去引話要減肥嘅洲崎綾超好笑，但有啲part會聽唔明

上次你share果個日本人都幾痴線，個洗足report長到癲 越睇篇野就越想去聽一次

係，編論文成萬字
我覺得以我嘅方式睇完，我要吐幾升血
但係佢啲包膠又真係令我對emi啲歌認識深左

呢度邊幾位大佬星期六又去武道館

you

去睇ready steady go

等大佬們包膠

等包膠

hi到個icon

最近

WHO ar

田村大魔王

咁都仲未嫁得出，真心慘

屋企打住call 等大佬包膠

我個日係會場拎住umi大趴
歡迎巨巨們黎搵小弟相認

我愛海未
我愛嗚咪 佢係我老婆
佢係我既生..命..
佢係我既我既生命 佢係我既靈魂
冇左佢 我食唔落飯
唔好同我爭!

boss

堅係好女仔黎

有冇片睇返

仲有片

泉森

聽日公佈EMI生日物販

買

PILE個物販冇野想買

清貨feel重，
新嘢啲design又hea

應該冇現售

My fd 港三 pc 唔去

想要yuna多d

Why not both

岩岩係mk見到愛乃港一周圍派碟
我都唔執輸拎左隻
一望原價6千羊...

6千人民幣

咁夜先派 想拎返隻

早啲通知等我去排返隻
我仲未有愛乃solo碟

有無ching 知呢個咩玩法

去到有QR code嘟，嘟完抽

嘟完咪知咩賞
通常都係中埋d傻仔

抽左先算

用QR CODE=5毛

感動
kssn又有工開

下晝同人傾緊嘢，
比佢同emi洗版

又唔早啲講 我都想拎番隻聽

Hi all

到左東京？

盲撚左？ 上面都有人話我唔去

依個世界有時真假野分

係lor, 人地話姐
上面夠有人話我去啦

未審先判，所以我信你去左

Twitter見到有衣裝展，連粒粒嘅衫都有
不過，個擺法好似好hea

hea到

冇瓦遮頭，簡介牌都冇
真係唔知屌事務所定唱片公司

啲衫

垃圾

擺地攤咁款

屌你
個位係工地嚟？

笑4

聽d 大佬講後面係地盤黎

twitter有張圖都見到

我都係見到張圖問

Silent tonight......

等緊

果姬ver.....

Silent tonight
btw 不了
Solo live 唱粒拉

feat lovelive

仲合唱左乜野

Nbg同loveless world
不過好似仲未完
班友未出黎叫春

岩岩去Twitter見到

No brand girls (えみつんとデュオ)
Music S.T.A.R.T!! (えみつんとデュオ)
Silent tonight (えみつんとデュオ)
それは僕たちの奇跡 (Pileソロ)
愛してるばんざーい！(Pileソロ)
LOVELESS WORLD (えみつんとデュオ)

應該未完，TWITTER都水靜河飛

sh.....

Melody係合唱家SOLO?

等睇呢到啲ching寫文

有包膠未

呢到d ching 唔like solo live 有粒拉，唔包膠了

P.S. 派公司幾時執柒

啲討論完全集中左去粒粒嗰PART
講真對佢並唔係好事

可能我TWITTER恵海人多
BTW 3月出BD如果冇CUT粒粒同EMI的話應該會入手

轉公司啦好心佢

今晚歌單

刪撚哂d 粒拉佢la

喊左
無悔了!!!

相信對μ's FANS嚟講係

咁耐都未有包膠

Cut emi 佢場live 得返兩個鐘

Emi出場5首歌都佔個幾鐘

Emi唱左7首

唔係6咩
有首仲要唔係LL

數錯，自

三森居然去左

仲有木皿，木皿真係有心
btw木皿又大左個碼

彩如果唔係動物朋友應該都一定會黎

彩彩今日超可愛

啲相又扮後生左十年

又放毒

我等睇探求さん寫論文

pile有冇咁好精力 一口氣連唱幾首
佢唔攰我都企到攰
心諗 仲唔mc

上次EMI成場無MC直落二十首都係咁企啦

pile首首快歌 攞命

是非えみつんワンマンにぱいちゃんきてほしい… えみつん楽曲だと、個人的には「想像を超えた世界」のぱいちゃんver.も聞いてみたいですね、

我反而想聽PILE ver.嘅「優しい世界そして未来へ」或者「スピカ」

咦

等左成日，有人包膠未

有冇巴打分享下尋日非粒粒部份嘅包賿?

收到風個花牌比南條港一笑獻醜不如藏拙

Btw尋日鹿同丸去左町

幕張 day1
1983-schwarzesmarken-(IS3 Version)
future gazer
fortissimo-from insanity affection-
Heaven is a Place on Earth
everlasting
Luminize
eternal reality
killing bites
late in autumn
endless memory~refrain as Da Capo~
fortuna on the Sixteenth night
Hesitation Snow
white forces-IS3 edition-
white relation
way to answer
whitebird
ひだまりバスケット
magicaride-version2016-
clockwork planet
LEVEL5-Judgelight-
infinite synthesis
アンコール

black bullet
Two souls -toward the truth-
sister’s noise
only my railgun

尋日setlist同今日大部分唔同
今日啲歌好多唔熟
坐最後角落區已經遠 仲要成個區入座得7成 啲人call唔熟又唔齊

最緊要white forces 有冇大聲叫 動物

whitebird世界第一

いのしか

嗰班正仆街嚟，八叔都搞

whitebird真係好正 3月果陣係SSA 彈琴

えみつん→pile武道館
みもりん→pile武道館
うっちー→けもフレ大阪
りっぴー→？ シカコ→水瀬いのり
ぱいちゃん→武道館
そらまる→水瀬いのり
ジョルノ→frip幕張 くっすん→暇

同求

果然

有冇翻譯睇

くっすん→暇

唔好笑啦

救亡真係唔同D,劇本真係落足功夫

可能去左幕張都唔定

呢位巨巨真心巨得好交關

一邊JOT NOTES一邊睇LIVE

我估佢有錄音

PILE 個SET LIST CHUR到痴線

Chur d fans 第二日fripSide 腳軟

我又係去左FS

成班巨巨全通晒d live 就扮無去

正常要去埋啦

去完分享下包膠，
等我哋依啲無得去嘅分享下喜悦嘛，
又冇人分享

連我朋友囝PC 同 港3 都冇去

其實作為表演者真係好勁

問下愛乃港一PP雀果D

收到風個班所謂既μ'ser留哂係香港

我上個禮拜無去牙
去埋emi 生日果轉今年就唔飛鳥

梳...

比比鳥
fd子聖誕emi一個中日埸一個中夜場

難，得我抽唔中9號場live

短mc連唱40首台下死哂 佢到尾仲有聲唱
唱op連轉maki聲地聲都做埋
vip 握手會又好認真咁應人..
真心佩服

如果夾到emi啲live我會去埋其他人嘅，
kssn唔會特別追，雖我有FC

真心可惜，太多其他因素影響佢發展

收到風好似唔係咁

emi 聖誕機票太貴 忍痛skip
所以應該可以黎到23號機聚

班fd有去都話好nice

爬文pilechan巴打留言值得睇

廿幾頁

到時見到白撞嘅唔好笑

好明顯大部份都係粒拉牙
追風者都係佔少數

追い風予備軍（仮）

咁我都相信其實見面會握手會個d會西你面hea鳩你之類鹽你一臉既機會都好少既
nice只係正常基本野吧

但係你自己西樣

係 通常係我鹽返人
吹?

入左幾多個fc?

講開西面，
九展個垃圾場都搞到佢西面啦

emi同Kssn，
kssn個真係平到唔覺比左

佢一開場整隻耳機果陣 勁西

冇錢一次入兩個fc

認真應人同Nice好似冇乜關係

人氣會然ppbird 個個都識佢

想講佢體力好勁姐
小薯都係收收皮

見d去左星期日簽私物個場d人repo講
話條友talk show講完左武道館去左唱k
老女人同emi好似都有去
好癲

咁依樣係,不過我都冇資格出聲

依個組合好有趣

Ching j少的午夜咪有力

J緊御茶子

300yen

J 開焦凍

我入彩奈要400yen到
我諗差唔多掛

每個月有wallpaper同voice咁
有event咪優先抽飛

主要係抽event飛，雖然FC永遠抽唔中

睇你抽邊個架啫

好佛心 啲fc 有冇好fc推介

愛乃果個好正架...

FC啲嘢個個唔同，
好似emi係S社時個FC係冇voice嫁，
轉左新事務所個FC先無咁陽春，
加左voice 同個tea room

幸子巴有冇睇BD個生放？
聽試播片段，今次好似進步左

留言版嚟，
佢經理人時不時會放啲花絮相上去

冇

係咪早半個月果個
咁有了

彩彩嗰個成日抽人送簽名禮物 11月頭同月尾各送左一次 今日收到email又黎

上次送嗰隻吹氣蚌

佢RADIO已經有PART係飲茶，仲飲

人地好忙架

忙埋人地個份牙

我唔係話KSSN唱歌進步左 ，
講真佢唱到依家依個程度根本無得再要求啲咩，
LIVE表現係有瑕疵，但係我覺得可以接受，
我話進步左係佢間唱片公司出BD進步左

佢公司都好幫佢，出嘅歌九成都配合到佢把聲，
出嚟嘅效果都幾好

Α=μ/(μ+δ)

Pile

Follow please

點解開左個新？

不要問 只要follow

已經follow

D mk妹係咁
玩ig 都要分身x_x

on9就on9 la

素人図鑑 File-07 (番號: EZD-183)

♫我要我嘅惠海 每日拍AV♫

♫插右 ♫又插左 臭閪變黒啲♫

♫we love えみ AV 森仔happy♫

♫素人図鑑 我係用BT♫

食正條水

Emi都好快手follow左

不願面對的av

咩網黎架 係咪d毒撚自己圍威喂 飛機榜

買返黎

明顯係飛機榜 不過最緊要佢自己開心就得

有冇人知彩彩OFFICIAL MEMBER TICKET收唔收海外信用卡？

希望去kssn生日event會見到南醬

2月3撞到正nbc event吧

去申請定張JCB傍身吧

好心9up少陣啦。。。買番黎

你話班辣撒甩拉牙刷ac投票都正路d la

應該都係甩拉牙啦，所以先話食正條水
真係唔好9up買番黎，佢間垃圾事務所懶得咁做
淨係會消費佢

岩岩用LL個名開完Live上榜有咩問題

夢想嘅野我哋依啲求生者識條鐵咩

JCB冇分海唔海外？

JCB容易扮日本卡

【物販整理列時間】10：00～10：30
※10：30～12：00までのグッズ販売の整理列時間となります。
※購入時にEmiRing◎会員証、並びに身分証明書のご提示をお願いいたします。
※10時以前にお並びいただくことはご遠慮くださいませ。
【販売時間】
１）10:30～12:00 ※EmiRing◎会員証をお持ちのお客様
２）13:00～13:30 ※1部の公演チケットをお持ちのお客様のみ
３）15:30～16:00 ※2部の公演チケットをお持ちのお客様のみ
４）18:00～18:30 ※3部の公演チケットをお持ちのお客様のみ
EMI個物販咁公佈即係唔洗咁早去?跟場次都OK?

google完 香港得東亞同aeon有

有冇大佬用過？扮唔扮到？

應該每場都會留返D黎賣，不過想最穩陣既就十點去排第一輪

老女人pile live感想

有aeon，扮到嫁

P-bandai 7net nico果堆咪唔得...

日本追風者對M37. Melody包膠
仲有其他包膠，不過太散，有興趣自己搵

無左

睇到呀

睇到啦
唔知做咩FIREFOX睇唔到

算唔算係一個包膠 請珍惜老女人

Sor 我真係講笑9up 我追風的

翻到佐藤媽媽講話
原本想睇下趕唔趕到10號出
探求さん8/9中野個包膠鳩譯版
應該幾難

お問い合わせを頂きまして、誠に有難うございます。

VISA、MASTER、JCBの各種クレジットカードがご利用頂けます。
※カード番号の桁数が15桁のカードはご利用頂けません。

プリペイド型クレジットカードはご利用頂けない場合がございます。
あらかじめカード会社にご確認のうえ、ご利用ください。

何卒よろしくお願い申し上げます。

似乎香港卡都冇問題

ching諗住睇二月個live?

btw,

里p 咁得意嘅，仲以為佢會轉用新ig，舊ig 就唔用

Mk妹中意玩分身

見到有人抽多張9號嘅飛

冇人開

乜家下興未1001就開

1001